女人係咪可以無限高潮？

但點解男人唔可以無限射精

可以呀 會虧到好似你咁咋嘛

雖然女人可以無限高潮，但要承受生仔的痛苦，算唔算等價交換？

領養／唔生咪得
一生瘋狂高潮到99

仲未計M到個時的痛苦

男人要承受生完仔之後既痛

轉基咪可以無限高潮